不被風向影響是檢驗連登仔智力的唯一標準

最近風向：
風向1：李文亮事件無須理會，李文亮是藍絲支那人。
正視聽：這個是輸出革命的重要機會。我們兩方面的極端都要做，1.加速主義，李文亮就是造謠 2.推廣哪怕你親共，你說真話最終就是被公安污衊，死後被黨媒消費。我要言論自由。原來香港廢青一直做對了。
風向2：英國已經是大英廢國，又奶共又用華為又被特郎普鬧，已經日落啦。BNO平權無望啦。英國無須理會啦。
正視聽：英國毫無疑問已經不是世界第一強國，甚至多少已經確實是大英廢國。但是，並不代表我們可以對英國戰線置之不理。英國始終是聯合聲明的簽署國，在香港問題上始終是十分重要的持分者，我們必須要去engage。而且，時代革命也不是只是為了保衛香港，而是保護整個自由世界（台灣、英國、歐盟、澳紐）免受支那侵略。我們有責任有理由喚醒整個自由世界包括英國的人關於支那的危害。我們有責任有理由去阻止約翰遜成為現代張伯倫。
風向3：香港獨立，唯一出路
正視聽：毫無疑問，脫離支那是唯一出路，但是香港脫離支那後，必須先歸英或者歸美，待政局穩定方可獨立。否則，一旦香港落入泛民、熱狗、陳雲等人之手，香港必定成為failed state。而且，香港缺乏軍事、行政、外交人才，缺乏英美的保護和培養，香港獨立後只會再次被支那侵略。

脫離中共
當然聯合台灣
再招大陸省市加入
怎會走去加入英美

你知唔知終共hack咗來自三十幾個國家、幾十間 global telecoms 至少七年，竊取了大量 data??

想睇吓點可以阻到終共 track 你？即刻撳入嚟睇:
唔想再有手足被黑警自殺？用呢4個apps! (啱所有人用，尤其前線手足)

請大家幫手正評，幫推，避免沉底，P牌推唔郁